留意到唯唯已經率先罷工

好耐無見過佢

唯你老味咩 仲唯

唔厭咩仲玩
陣間上咗位真係多得你哋唔少

已經上咗位做抗爭英雄啦